Собираем по Dockerfile приложение на Python, которое получает на вход переменную n, после чего программа считает его факториал.
После сборки и копирования скрипта в контейнер приложение запускается, получает числа и выводит результат.
